［文宣材料］721元朗事件

希望大家可以攞去貼街招
另外想問下琴晚上環事件需唔需要文宣？
元朗事件搶曬fo，反而唔太清楚中聯辦個邊發展成點

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

以武制暴 唯一出路

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

push

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

7.28 追究警黑勾結
Resist State-sponsored-terrorism

記住一定要將何妖同建制拉埋一齊講
稱呼佢做建制派議員何君堯

呢啲圖好有用

Push

毋忘721

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

Pish